請各業主向物業保安部 發出指引

致: （屋苑） 物業保安部主管
由: （屋苑）（）座 （）室業主

鑒於近日各區頻繁出現遊行示威及各式各樣的公眾活動,本屋苑有可能會遇到一些未能預計的突發事情並會影響本屋苑居民安全。

本人強烈要求貴 部門立即對危機及突發事件制定危機幾管理計劃、處理方針及程序指引以供各物業管理員及早作出準備,萬一遇上突發事件時,仍能保持冷靜及按正確程序處理。

危機管理處理方針:
要確保在執行危機管理計劃時,不會抵觸任何政府法例或規管守則,並應以住客及訪客之人身安全為首要考慮。

執行指引:
1)警方要求進人之處理程序:
-首先告之警方負責人這是私人地方,不容許任何人包括警方進入。

-然後要求警察出示委任証件以證明其警務人員身份,並續一作記錄。尤其是要識別及認定負責指揮的警員。

-如警方要求進人,物業管理員應要求警方出示手令(Warrant)。如他們沒有手令仍要求進人,我方應要求警方交要求進人的目的。只有逮捕「須予逮捕」的人仕在屋苑才是可進人的合法理由,其他理由都可以拒絕警方進入。

-物業管理員應要求警方交待相信「須予逮捕」的人仕在店内的理由,以作記錄
-如以上有任何不清晰或不確定的情況下,可拒絕警方進人。
一如有不清楚地方,物業保安員應要求向物業保安部主管提取指示。

在此再次提醒物業保安部主管,時刻要以危機管理處理方針去處理各突發事件,尤其要以住客及訪客之人身安全為首要考慮因素。

由於事態嚴重緊急，請盡快回覆。

謝謝！

請推！！！記得 send email 俾物管部 仲要佢地回覆

推

八月五罷工

推啊

八月五大罷工

自己屋企自己救，一齊聯署要求取消全港保安員的最低工資保障!
即使未必成功，也要發揮稔魚效應，令態度惡劣的保安員反省誰是老闆!
請廣傳!